{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044325",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108279",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 옥포 CNC호텔"
    },
    "text": "1.文字数を増やします。2.3.4.改変なく一つの段落に合わせます。5.該当CNCは大型TVとスタイラーまで備えられており、最高の一日をプレゼントします。客室数は36室で、案内支援言語としては韓国語が提供されます。また、出張客のためのPaybackサービスも提供され、バーベキュー施設やカラオケを利用することができます。韓国料理を含めて約20種類の様々な食事も提供されており、たくさんのご利用をお願いします。周辺の案内では、札幌·札幌までの距離が約250mで徒歩4分程度で、玉浦港までは約750mで車で2分の距離です。また、ゴジェ博物館までは約1.2kmで車で4分の距離で、大宇造船までは2kmで車で5分の距離です。モンドル海水浴場までは約24.1kmで車で36分、海金剛までは約31.8kmで車で47分の距離です。訪問者は次のようなレビューを残しています。「きれいで清潔で、中もきれいで快適です。コスパ最高で、スタンダードの大室にシャワータオルを外すと良い選択です。建物は古い感じがありますが、親切な社長がもてなします。\"その他にも出張客のためのPaybackサービスとして無料の四柱推命やバーベキュー施設、カラオケなどが利用できます。また、客室にはカフェがあり、映画館(ネットフリックス)スタイラーも完備されており、大型テレビやパソコンも完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "36室です。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような言語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "韓国語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "出張客のためのPaybackサービスやバーベキュー施設、カラオケなどが利用できます。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような食事が提供されていますか？",
            "answer": "約20種類の様々な食事が提供されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルから札幌·札幌までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約250mで徒歩4分程度です。"
        },
        {
            "question": "このホテルから玉浦港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約750mで車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "このホテルからゴジェ博物館までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約1.2kmで車で4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "このホテルから大宇造船までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "2kmで車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "このホテルからモンドル海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約24.1kmで車で36分の距離です。"
        },
        {
            "question": "このホテルから海金剛までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約31.8kmで車で47分の距離です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの訪問者のレビューにはどのようなコメントがありますか？",
            "answer": "「きれいで清潔で、中もきれいで快適です。コスパ最高で、スタンダードの大室にシャワータオルを外すと良い選択です。建物は古い感じがありますが、親切な社長がもてなします。」"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 425,
        "QA": 408
    }
}